---
title: "Resultaten van de testles 29 juni Virtual Art-House"
date: "2009-07-01T21:44:28.000Z"
description: "

Afgelopen dinsdag heeft de allereerste testles plaatsgevonden met enkele 1e en 2e jaars studenten multimediavormgevi..."
categories: [internet]
comments: true
---

![](../../../images/vah-logo.jpg "Virtual Art-House")  
  
 Afgelopen dinsdag heeft de allereerste testles plaatsgevonden met enkele 1e en 2e jaars studenten multimediavormgeving aan het ROC in Roosendaal. Ze hebben kennisgemaakt met de prototype van het Virtual Art-House applicatie waarmee ze zelf in staat zijn om diverse werken te plaatsen in een digitale, virtuele ruimte. Ondanks alle nog onmogelijkheden en fouten is er toch een interessant beeld ontstaan die nu eigenlijk heel veel verteld over de ruimte wat in de toekomst niet zou moeten kunnen. Goed, hier het werk in een chaotische ruimte:  
  
[![Screenshot_21](http://farm3.static.flickr.com/2472/3678666811_3f7633d41e_t.jpg)](http://www.flickr.com/photos/sebastix/3678666811/ "Screenshot_21")[ ![Screenshot_19](http://farm3.static.flickr.com/2449/3678665721_586ee77eb1_t.jpg)](http://www.flickr.com/photos/sebastix/3678665721/ "Screenshot_19")[ ![Screenshot_18](http://farm3.static.flickr.com/2573/3679475476_4c52349c58_t.jpg)](http://www.flickr.com/photos/sebastix/3679475476/ "Screenshot_18")[ ![Screenshot_15](http://farm3.static.flickr.com/2407/3678663381_d82f0cd5fc_t.jpg)](http://www.flickr.com/photos/sebastix/3678663381/ "Screenshot_15")[![Screenshot_14](http://farm3.static.flickr.com/2667/3678662437_99a4777833_t.jpg)](http://www.flickr.com/photos/sebastix/3678662437/ "Screenshot_14")[ ![Screenshot_13](http://farm4.static.flickr.com/3047/3679471986_6f96d3d5a3_t.jpg)](http://www.flickr.com/photos/sebastix/3679471986/ "Screenshot_13")[![Screenshot_12](http://farm4.static.flickr.com/3556/3678661083_8fdcc584be_t.jpg)](http://www.flickr.com/photos/sebastix/3678661083/ "Screenshot_12")[![Screenshot_12](http://farm4.static.flickr.com/3556/3678661083_8fdcc584be_t.jpg)](http://www.flickr.com/photos/sebastix/3678661083/ "Screenshot_12")[![Screenshot_9](http://farm3.static.flickr.com/2607/3679469826_27573578a6_t.jpg)](http://www.flickr.com/photos/sebastix/3679469826/ "Screenshot_9")[![Screenshot_8](http://farm4.static.flickr.com/3546/3678659073_f3627db07b_t.jpg)](http://www.flickr.com/photos/sebastix/3678659073/ "Screenshot_8")[![Screenshot_7](http://farm3.static.flickr.com/2620/3678658725_946104d9ff_t.jpg)](http://www.flickr.com/photos/sebastix/3678658725/ "Screenshot_7")[![Screenshot_5](http://farm3.static.flickr.com/2462/3678657647_73522f53f2_t.jpg)](http://www.flickr.com/photos/sebastix/3678657647/ "Screenshot_5")[ ![Screenshot_3](http://farm3.static.flickr.com/2283/3678656641_e29eee8d94_t.jpg)](http://www.flickr.com/photos/sebastix/3678656641/ "Screenshot_3")[ ![Screenshot_2](http://farm4.static.flickr.com/3569/3678656331_31fc6bacd1_t.jpg)](http://www.flickr.com/photos/sebastix/3678656331/ "Screenshot_2")[ ![Screenshot_11](http://farm4.static.flickr.com/3627/3679470828_60ff71b46f_t.jpg)](http://www.flickr.com/photos/sebastix/3679470828/ "Screenshot_11")[ ![Screenshot_22](http://farm4.static.flickr.com/3625/3679477612_2b5cf59bca_t.jpg)](http://www.flickr.com/photos/sebastix/3679477612/ "Screenshot_22")
